
Я знаю, что все роли уже давно розданы
Образы подобраны, декорации собраны
Постановщик ставит великий опыт с понтом 
Никто не станет спорить с его опытом
Актеры в гримерных зубрят роли
Главное остаться на сцене по-любому 
Нет боли, эмоции прописаны на бумаге
Сначала соло следом смерть во втором акте
Таланты гримируют до неузнаваемости 
Необходимо нравиться, срывать овации
Остаться в театре во что бы то не стало
Ни главная роль, то хотя бы роль третьего плана
Мне не по духу кем-то написанная либретто
Эй режиссер, прости меня за это 
Твое верю не верю для меня пустые слова
В твоем театре больше нет роли для меня
Твои актеры пусты, их подавляют маски
Знаешь, я верю в сказки, но не фальши
Твои комедии печальны, драмы смешны
Твои велики саги, лишены души
Дыши пылью ветхих трухлявых декорация
Этот бал правят бояться и бояться
Выйти из – за сцен этого старого театра
Ведь ты никого потом не примешь обратно
Твои шуты мечтают играть королей
Короли разучились играть простых людей
Ради признания толпы терпеть боль
Прости меня, учитель, мне не по пути с тобой
Уж лучше быть изгоем для таких как ты 
Лучше сразу сгореть чем медленно тлеть изнутри
Ведь так много ролей но всего одна жизнь
Актеры, сцена, занавес, бис
Наша жизнь — это театр, а актеры в ней мы
У каждого своя роль, а кто ты
Жизнь пролетает цветными картинами превращаясь в сны
Опустился занавес, время за полночь,
Она от всех спрятавшись тихо плакала,
Так прошла жизнь что ей осталось 
Грим был бессилен перед старостью.
Вспоминалась молодость вызывались образы
Главные роли поклонники и розы
Разбитые сердца куда девалось все 
Все могут лгать но не зеркало знаешь время
Оно быстрее всех не знает сострадания
Увы время вне ролей вне сценария 
Уже не та игра не та подача образа
Не те зрители и даже сила в голосе
Стала какой-то печально что ли
Она сыграла много ролей кроме одной роли
Всю себя отдав сцене убиваясь в лене 
Живя только одним верю не верю
И ничего кроме заученных монологов
Важных реплик и новых постановок 
Ее помнят лишь сотни выцветших афиш
Сцена ей дала иллюзию забрав жизнь
Дом, дети, потом успею думала 
Теперь кляла себя за это вот дура я не долго думая 
Бокал, вино, яд она прошла в зал сев на первый ряд
Позволив себе стать зрителем перед глазами сцена 
Лишь перед смертью, все обретает цены
Теперь ее место там, за кулисами 
А эту роль на бис пусть сыграет другая актриса
Все повториться снова в тысячный раз 
Великая комедия циничный фарс 
Ведь так много ролей, но всего одна жизнь
Актеры сцена занавес бис
Наша жизнь это театр, а актеры в ней мы
У каждого своя роль, а кто ты
Жизнь пролетает цветными картинами превращаясь в сны
